<!--
# license: Licensed to the Apache Software Foundation (ASF) under one
#         or more contributor license agreements.  See the NOTICE file
#         distributed with this work for additional information
#         regarding copyright ownership.  The ASF licenses this file
#         to you under the Apache License, Version 2.0 (the
#         "License"); you may not use this file except in compliance
#         with the License.  You may obtain a copy of the License at
#
#           http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0
#
#         Unless required by applicable law or agreed to in writing,
#         software distributed under the License is distributed on an
#         "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY
#         KIND, either express or implied.  See the License for the
#         specific language governing permissions and limitations
#         under the License.
-->

# cordova-plugin-media-capture

[![Build Status](http://travis-ci.org/apache/cordova-plugin-media-capture.svg)](http://travis-ci.org/apache/cordova-plugin-media-capture)

이 플러그인 디바이스의 오디오, 이미지 및 비디오 캡처 기능에 대 한 액세스를 제공합니다.

**경고**: 수집 및 이미지, 비디오 또는 오디오 장치의 카메라 또는 마이크를 사용 하 여 중요 한 개인 정보 보호 문제를 제기 하고있다. 응용 프로그램의 개인 정보 보호 정책 응용 프로그램 같은 센서를 사용 하는 방법 및 다른 당사자와 함께 기록 된 데이터는 공유 하는 여부를 토론 해야 한다. 또한, 애플 리 케이 션의 카메라 또는 마이크를 사용 하지 않으면 명백한 사용자 인터페이스에서, 제공 해야 그냥--시간 통지 (해당 되는 경우 장치 운영 체제 이렇게 이미 하지 않는) 응용 프로그램 카메라 또는 마이크에 액세스 하기 전에. 그 통지는 (예를 들어, **확인** 및 **아니오**선택 제시) 하 여 사용자의 허가 취득 뿐만 아니라, 위에서 언급 된 동일한 정보를 제공 해야 합니다. Note 일부 애플 리 케이 션 장 터 저스트-인-타임 공지 및 카메라 또는 마이크에 액세스 하기 전에 사용자에 게 허가를 귀하의 응용 프로그램에 필요할 수 있습니다. 자세한 내용은 개인 정보 보호 가이드를 참조 하십시오.

이 플러그인 글로벌 `navigator.device.capture` 개체를 정의합니다.

전역 범위에 있지만 그것은 불가능까지 `deviceready` 이벤트 후.

    document.addEventListener("deviceready", onDeviceReady, false);
    function onDeviceReady() {
        console.log(navigator.device.capture);
    }
    

## 설치

    cordova plugin add cordova-plugin-media-capture
    

## 지원 되는 플랫폼

  * 아마존 화재 운영 체제
  * 안 드 로이드
  * 블랙베리 10
  * 브라우저
  * iOS
  * Windows Phone 7과 8
  * 윈도우 8
  * 윈도우

## 개체

  * Capture
  * CaptureAudioOptions
  * CaptureImageOptions
  * CaptureVideoOptions
  * CaptureCallback
  * CaptureErrorCB
  * ConfigurationData
  * MediaFile
  * MediaFileData

## 메서드

  * capture.captureAudio
  * capture.captureImage
  * capture.captureVideo
  * MediaFile.getFormatData

## 속성

  * **supportedAudioModes**: 오디오 녹음 장치에 의해 지원 되는 형식. (ConfigurationData[])

  * **supportedImageModes**: 기록 이미지 크기 및 장치에서 지원 되는 형식. (ConfigurationData[])

  * **supportedVideoModes**: 녹음 비디오 해상도 및 장치에 의해 지원 되는 형식. (ConfigurationData[])

## capture.captureAudio

> 오디오 레코더 응용 프로그램을 시작 하 고 캡처한 오디오 클립 파일에 대 한 정보를 반환 합니다.

    navigator.device.capture.captureAudio(
        CaptureCB captureSuccess, CaptureErrorCB captureError,  [CaptureAudioOptions options]
    );
    

### 설명

소자의 기본 오디오 녹음 응용 프로그램을 사용 하 여 오디오 녹음을 캡처하는 비동기 작업을 시작 합니다. 작업 장치 사용자를 단일 세션에서 여러 녹화를 캡처할 수 있습니다.

캡처 작업 사용자가 오디오 녹음 응용 프로그램을 종료 하거나 녹음 `CaptureAudioOptions.limit`에 의해 지정 된 최대 수에 도달 하면 끝납니다. `limit` 매개 변수 값을 지정 하지, 하나 (1), 기본 및 캡처 작업이 종료 되 면 사용자는 하나의 오디오 클립을 기록 하는 후.

캡처 작업이 완료 되 면 각 캡처된 오디오 클립 파일 설명 `MediaFile` 개체의 배열과 함께 `CaptureCallback`를 실행 합니다. 사용자 전에 오디오 클립을 캡처 작업이 종료 되 면, `CaptureErrorCallback` `CaptureError.CAPTURE_NO_MEDIA_FILES` 오류 코드를 갖춘 `CaptureError` 개체를 실행 합니다.

### 지원 되는 플랫폼

  * 아마존 화재 운영 체제
  * 안 드 로이드
  * 블랙베리 10
  * iOS
  * Windows Phone 7과 8
  * 윈도우 8
  * 윈도우

### 예를 들어

    // capture callback
    var captureSuccess = function(mediaFiles) {
        var i, path, len;
        for (i = 0, len = mediaFiles.length; i < len; i += 1) {
            path = mediaFiles[i].fullPath;
            // do something interesting with the file
        }
    };
    
    // capture error callback
    var captureError = function(error) {
        navigator.notification.alert('Error code: ' + error.code, null, 'Capture Error');
    };
    
    // start audio capture
    navigator.device.capture.captureAudio(captureSuccess, captureError, {limit:2});
    

### iOS 단점

  * iOS 없으므로 기본 오디오 녹음 응용 프로그램을 간단한 사용자 인터페이스를 제공 합니다.

### Windows Phone 7, 8 특수

  * Windows Phone 7 없으므로 기본 오디오 녹음 응용 프로그램을 간단한 사용자 인터페이스를 제공 합니다.

## CaptureAudioOptions

> 오디오 캡처 구성 옵션을 캡슐화합니다.

### 속성

  * **제한**: 최대 오디오 클립 장치 사용자는 단일 캡처 작업에 기록할 수 있습니다. 값 1 (기본값: 1) 보다 크거나 같아야 합니다.

  * **기간**: 오디오 사운드 클립의 최대 기간 초.

### 예를 들어

    // limit capture operation to 3 media files, no longer than 10 seconds each
    var options = { limit: 3, duration: 10 };
    
    navigator.device.capture.captureAudio(captureSuccess, captureError, options);
    

### 아마존 화재 OS 단점

  * `duration`매개 변수는 지원 되지 않습니다. 녹음 길이 프로그래밍 방식으로 제한 될 수 없습니다.

### 안 드 로이드 단점

  * `duration`매개 변수는 지원 되지 않습니다. 녹음 길이 프로그래밍 방식으로 제한 될 수 없습니다.

### 블랙베리 10 단점

  * `duration`매개 변수는 지원 되지 않습니다. 녹음 길이 프로그래밍 방식으로 제한 될 수 없습니다.
  * `limit`매개 변수는 지원 되지 않습니다, 그래서 하나의 기록 각 호출에 대해 만들 수 있습니다.

### iOS 단점

  * `limit`매개 변수는 지원 되지 않습니다, 그래서 하나의 기록 각 호출에 대해 만들 수 있습니다.

## capture.captureImage

> 카메라 응용 프로그램을 시작 하 고 캡처된 이미지 파일에 대 한 정보를 반환 합니다.

    navigator.device.capture.captureImage(
        CaptureCB captureSuccess, CaptureErrorCB captureError, [CaptureImageOptions options]
    );
    

### 설명

디바이스의 카메라 응용 프로그램을 사용 하 여 이미지를 캡처하는 비동기 작업을 시작 합니다. 작업이 단일 세션에서 하나 이상의 이미지를 캡처할 수 있습니다.

캡처 작업 종료 때 카메라 응용 프로그램을 닫으면 또는 `CaptureAudioOptions.limit`에 지정 된 녹음의 최대 수에 도달 합니다. `limit` 값을 지정 하지 경우에, 하나 (1) 기본적으로 캡처 작업 종료 후 사용자 단일 이미지를 캡처합니다.

캡처 작업이 완료 되 면 각 캡처된 이미지 파일 설명 `MediaFile` 개체의 배열과 함께 `CaptureCB` 콜백을 호출 합니다. 사용자 이미지를 캡처하기 전에 작업이 종료 되 면 `CaptureErrorCB` 콜백 `CaptureError.CAPTURE_NO_MEDIA_FILES` 오류 코드를 특징으로 하는 `CaptureError` 개체를 실행 합니다.

### 지원 되는 플랫폼

  * 아마존 화재 운영 체제
  * 안 드 로이드
  * 블랙베리 10
  * 브라우저
  * iOS
  * Windows Phone 7과 8
  * 윈도우 8
  * 윈도우

### Windows Phone 7 단점

당신의 장치 Zune 통해 연결 하는 동안 네이티브 카메라 응용 프로그램을 호출 하면 작동 하지 않는다, 및 오류 콜백 실행.

### 브라우저 만지면

크롬, 파이어 폭스와 오페라에서 작동 하는 단지 (이후 IE와 사파리 navigator.getUserMedia API를 지원 하지 않습니다)

사용 하 여 이미지를 표시 크롬/오페라에서 사용할 수 있는 파일의 URL만 캡처됩니다. 파이어 폭스 IndexedDB 저장 캡처된 이미지 저장 (파일 플러그인 설명서 참조),이 때문에 캡처한 이미지를 표시 하는 유일한 방법은 쇼는 DataURL를 사용 하 여 그것을 읽을 것입니다.

### 예를 들어

    // capture callback
    var captureSuccess = function(mediaFiles) {
        var i, path, len;
        for (i = 0, len = mediaFiles.length; i < len; i += 1) {
            path = mediaFiles[i].fullPath;
            // do something interesting with the file
        }
    };
    
    // capture error callback
    var captureError = function(error) {
        navigator.notification.alert('Error code: ' + error.code, null, 'Capture Error');
    };
    
    // start image capture
    navigator.device.capture.captureImage(captureSuccess, captureError, {limit:2});
    

## CaptureImageOptions

> 이미지 캡처 구성 옵션을 캡슐화합니다.

### 속성

  * **제한**: 사용자는 단일 캡처 작업에서 캡처할 수 있는 이미지의 최대 수. 값 1 (기본값: 1) 보다 크거나 같아야 합니다.

### 예를 들어

    // limit capture operation to 3 images
    var options = { limit: 3 };
    
    navigator.device.capture.captureImage(captureSuccess, captureError, options);
    

### iOS 단점

  * **제한** 매개 변수는 지원 되지 않습니다, 그리고 하나의 이미지 호출 당 촬영.

## capture.captureVideo

> 비디오 레코더 응용 프로그램을 시작 하 고 캡처한 비디오 클립 파일에 대 한 정보를 반환 합니다.

    navigator.device.capture.captureVideo(
        CaptureCB captureSuccess, CaptureErrorCB captureError, [CaptureVideoOptions options]
    );
    

### 설명

비디오 녹화 장치의 비디오 레코딩 응용 프로그램을 사용 하 여 캡처하는 비동기 작업을 시작 합니다. 작업을 사용 하면 단일 세션에서 하나 이상의 녹음을 캡처할 수 있습니다.

캡처 작업 사용자가 비디오 레코딩 응용 프로그램 종료 또는 `CaptureVideoOptions.limit`에 지정 된 녹음의 최대 수에 도달 하면 끝납니다. `limit` 매개 변수 값을 지정 하지, 하나 (1), 기본 및 캡처 작업이 종료 되 면 사용자는 하나의 비디오 클립을 기록 하는 후.

캡처 작업이 완료 되 면 `CaptureCB` 콜백 실행 각 캡처된 비디오 클립 파일을 설명 하는 `MediaFile` 개체의 배열을 사용 합니다. 사용자는 비디오 클립을 캡처하기 전에 작업이 종료 되 면 `CaptureErrorCB` 콜백 `CaptureError.CAPTURE_NO_MEDIA_FILES` 오류 코드를 특징으로 하는 `CaptureError` 개체를 실행 합니다.

### 지원 되는 플랫폼

  * 아마존 화재 운영 체제
  * 안 드 로이드
  * 블랙베리 10
  * iOS
  * Windows Phone 7과 8
  * 윈도우 8
  * 윈도우

### 예를 들어

    // capture callback
    var captureSuccess = function(mediaFiles) {
        var i, path, len;
        for (i = 0, len = mediaFiles.length; i < len; i += 1) {
            path = mediaFiles[i].fullPath;
            // do something interesting with the file
        }
    };
    
    // capture error callback
    var captureError = function(error) {
        navigator.notification.alert('Error code: ' + error.code, null, 'Capture Error');
    };
    
    // start video capture
    navigator.device.capture.captureVideo(captureSuccess, captureError, {limit:2});
    

### 블랙베리 10 단점

  * 블랙베리 10 코르도바는 **비디오 레코더** 응용 프로그램을 실행, RIM, 제공한 비디오 녹화를 잡으려고 시도 합니다. 응용 프로그램 수신는 `CaptureError.CAPTURE_NOT_SUPPORTED` 오류 코드 응용 프로그램을 장치에 설치 되어 있지 않으면.

## CaptureVideoOptions

> 비디오 캡처 구성 옵션을 캡슐화합니다.

### 속성

  * **제한**: 디바이스의 사용자는 단일 캡처 작업에서 캡처할 수 있는 비디오 클립의 최대 수. 값 1 (기본값: 1) 보다 크거나 같아야 합니다.

  * **기간**: 비디오 클립의 최대 기간 초.

### 예를 들어

    // limit capture operation to 3 video clips
    var options = { limit: 3 };
    
    navigator.device.capture.captureVideo(captureSuccess, captureError, options);
    

### 블랙베리 10 단점

  * **기간** 매개 변수가 지원 되지 않으므로 녹음 길이 프로그래밍 방식으로 제한 될 수 없습니다.

### iOS 단점

  * **제한** 매개 변수는 지원 되지 않습니다. 비디오 호출 당 기록 됩니다.

## CaptureCB

> 성공적인 미디어 캡처 작업에 따라 호출 됩니다.

    function captureSuccess( MediaFile[] mediaFiles ) { ... };
    

### 설명

이 함수는 성공적인 캡처 작업이 완료 된 후 실행 합니다. 미디어 파일을 캡처한이 포인트와 중에 사용자가 미디어 캡처 응용 프로그램 종료 또는 캡처 한계에 도달 했습니다.

각 `MediaFile` 개체 캡처한 미디어 파일을 설명합니다.

### 예를 들어

    // capture callback
    function captureSuccess(mediaFiles) {
        var i, path, len;
        for (i = 0, len = mediaFiles.length; i < len; i += 1) {
            path = mediaFiles[i].fullPath;
            // do something interesting with the file
        }
    };
    

## CaptureError

> 실패 한 미디어 캡처 작업에서 발생 하는 오류 코드를 캡슐화 합니다.

### 속성

  * **코드**: 미리 정의 된 오류 코드 중 하나가 아래에 나열 된.

### 상수

  * `CaptureError.CAPTURE_INTERNAL_ERR`: 카메라 또는 마이크 캡처 이미지 또는 소리 하지 못했습니다.

  * `CaptureError.CAPTURE_APPLICATION_BUSY`: 카메라 또는 오디오 캡처 응용 프로그램은 현재 또 다른 캡처 요청을 제공 하고있다.

  * `CaptureError.CAPTURE_INVALID_ARGUMENT`: API 잘못 된 사용 (예를 들어, 값 `limit` 보다 작은 하나입니다).

  * `CaptureError.CAPTURE_NO_MEDIA_FILES`: 사용자는 아무것도 캡처하기 전에 카메라 또는 오디오 캡처 응용 프로그램을 종료 합니다.

  * `CaptureError.CAPTURE_NOT_SUPPORTED`: 요청 된 캡처 작업이 지원 되지 않습니다.

## CaptureErrorCB

> 미디어 캡처 작업 중에 오류가 발생 하면 호출 됩니다.

    function captureError( CaptureError error ) { ... };
    

### 설명

이 함수는 오류가 발생 하면 실행 하려고 할 때 미디어 캡처 작업을 실행 합니다. 실패 시나리오 등 캡처 응용 프로그램이, 캡처 작업은 이미 일어나 고, 또는 어떤 미디어 파일 캡처 전에 사용자가 작업을 취소 합니다.

이 함수를 실행 하는 적절 한 오류 `code`를 포함 하는 `CaptureError` 개체와 함께.

### 예를 들어

    // capture error callback
    var captureError = function(error) {
        navigator.notification.alert('Error code: ' + error.code, null, 'Capture Error');
    };
    

## ConfigurationData

> 장치가 지 원하는 미디어 캡처 매개 변수 집합을 캡슐화 합니다.

### 설명

장치에서 지 원하는 미디어 캡처 모드를 설명 합니다. 구성 데이터는 MIME 유형 및 비디오 또는 이미지 캡처 캡처 크기 포함 됩니다.

MIME 형식 [RFC2046](http://www.ietf.org/rfc/rfc2046.txt)을 준수 해야 합니다. 예:

  * `video/3gpp`
  * `video/quicktime`
  * `image/jpeg`
  * `audio/amr`
  * `audio/wav`

### 속성

  * **유형**: 미디어 형식을 나타내는 ASCII로 인코딩 소문자 문자열. (DOMString)

  * **높이**: 이미지 또는 비디오 픽셀에서의 높이 있습니다. 사운드 클립에 대 한 0입니다. (수)

  * **폭**: 이미지 또는 비디오 픽셀에서의 너비. 사운드 클립에 대 한 0입니다. (수)

### 예를 들어

    // retrieve supported image modes
    var imageModes = navigator.device.capture.supportedImageModes;
    
    // Select mode that has the highest horizontal resolution
    var width = 0;
    var selectedmode;
    for each (var mode in imageModes) {
        if (mode.width > width) {
            width = mode.width;
            selectedmode = mode;
        }
    }
    

모든 플랫폼에서 지원 되지 않습니다. 모든 구성 데이터 배열이 비어 있습니다.

## MediaFile.getFormatData

> 검색은 미디어 캡처 파일에 대 한 정보를 서식을 지정 합니다.

    mediaFile.getFormatData(
        MediaFileDataSuccessCB successCallback,
        [MediaFileDataErrorCB errorCallback]
    );
    

### 설명

이 함수는 비동기적으로 미디어 파일에 대 한 형식 정보를 검색 하려고 합니다. 성공 하면 `MediaFileData` 개체와 `MediaFileDataSuccessCB` 콜백을 호출 합니다. 시도가 실패 하는 경우이 함수는 `MediaFileDataErrorCB` 콜백을 호출 합니다.

### 지원 되는 플랫폼

  * 아마존 화재 운영 체제
  * 안 드 로이드
  * 블랙베리 10
  * iOS
  * Windows Phone 7과 8
  * 윈도우 8
  * 윈도우

### 아마존 화재 OS 단점

미디어 파일 형식 정보에 액세스할 수 API는 제한, 그래서 모든 `MediaFileData` 속성이 지원 됩니다.

### 블랙베리 10 단점

그래서 모든 `MediaFileData` 개체 기본값으로 반환 미디어 파일에 대 한 정보에 대 한 API를 제공 하지 않습니다.

### 안 드 로이드 단점

미디어 파일 형식 정보에 액세스할 수 API는 제한, 그래서 모든 `MediaFileData` 속성이 지원 됩니다.

### iOS 단점

미디어 파일 형식 정보에 액세스할 수 API는 제한, 그래서 모든 `MediaFileData` 속성이 지원 됩니다.

## MediaFile

> 미디어 캡처 파일의 속성을 캡슐화합니다.

### 속성

  * **이름**: 경로 정보 없이 파일 이름. (DOMString)

  * **fullPath**: 이름을 포함 한 파일의 전체 경로. (DOMString)

  * **유형**: 파일의 mime 형식 (DOMString)

  * **lastModifiedDate**: 날짜 및 시간 파일을 마지막으로 수정한. (날짜)

  * **크기**: 바이트에서 파일의 크기. (수)

### 메서드

  * **MediaFile.getFormatData**: 미디어 파일의 형식 정보를 검색 합니다.

## MediaFileData

> 미디어 파일에 대 한 형식 정보를 캡슐화합니다.

### 속성

  * **코덱**: 실제 형식의 오디오 및 비디오 콘텐츠. (DOMString)

  * **비트 레이트**: 콘텐츠의 평균 비트 전송률. 값은 이미지에 대 한 0. (수)

  * **높이**: 이미지 또는 비디오 픽셀에서의 높이 있습니다. 오디오 클립에 대 한 0입니다. (수)

  * **폭**: 이미지 또는 비디오 픽셀에서의 너비. 오디오 클립에 대 한 0입니다. (수)

  * **기간**: 초에 비디오 또는 사운드 클립의 길이. 값은 이미지에 대 한 0. (수)

### 블랙베리 10 단점

`MediaFileData` 개체 `MediaFile.getFormatData` 기능에 의해 다음 기본 값을 반환 없음 API 미디어 파일에 대 한 형식 정보를 제공 합니다.

  * **코덱**: 안 지원, 및 반환`null`.

  * **비트 레이트**: 안 지원, 및 0을 반환 합니다.

  * **높이**: 안 지원, 및 0을 반환 합니다.

  * **폭**: 안 지원, 및 0을 반환 합니다.

  * **기간**: 안 지원, 및 0을 반환 합니다.

### 아마존 화재 OS 단점

지원 되는 `MediaFileData` 속성:

  * **코덱**: 안 지원, 및 반환`null`.

  * **비트 레이트**: 안 지원, 및 0을 반환 합니다.

  * **높이**: 지원: 이미지 및 비디오 파일에만.

  * **폭**: 지원: 이미지 및 비디오 파일에만.

  * **기간**: 지원: 오디오 및 비디오 파일을

### 안 드 로이드 단점

지원 되는 `MediaFileData` 속성:

  * **코덱**: 안 지원, 및 반환`null`.

  * **비트 레이트**: 안 지원, 및 0을 반환 합니다.

  * **높이**: 지원: 이미지 및 비디오 파일에만.

  * **폭**: 지원: 이미지 및 비디오 파일에만.

  * **기간**: 지원: 오디오 및 비디오 파일을.

### iOS 단점

지원 되는 `MediaFileData` 속성:

  * **코덱**: 안 지원, 및 반환`null`.

  * **비트 레이트**: iOS4 장치 오디오 전용에 대 한 지원. 이미지 및 비디오에 대 한 반환 0입니다.

  * **높이**: 지원: 이미지 및 비디오 파일에만.

  * **폭**: 지원: 이미지 및 비디오 파일에만.

  * **기간**: 지원: 오디오 및 비디오 파일을.